水印建議

建議可以自訂水印
如太繁複

就加一d水印選擇"平反六四","天滅中共"
應該可以防止黨報或大陸仔偷圖

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」